[通緝犯] 祖雲達斯為C朗雞姦案避戰美國 以免C朗入境被捕。

【體育】美國傳媒報道稱，意大利勁旅祖雲達斯將不會前往美國進行季前熱身賽，以免基斯坦奴朗拿度因強姦案被捕。

美國《紐約時報》報道指，殺入歐聯8强的意甲勁旅祖雲達斯今夏將不會赴美國進行季前熱身賽，原因是頭號球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）捲入強姦案，一旦入境美國或遭到拘捕。據悉，美國警方目前還就案件展開調查。 美國是祖記和歐洲豪門經常前往的集訓地點，皆因當地擁有巨大的市場。祖記稍後將公佈集訓詳情，但預料今年將在新加坡和中國作季前集訓，並參加ICC國際冠軍盃，一方面提升球員狀態，一方面也打開當地市場。 C朗涉於2009年在拉斯維加斯酒店強姦模特兒Kathryn Mayorga，當時C朗已經支付37.5萬美元作掩口費，但對方近來受了#MeToo運動的感染，決定站出來指控C朗當年的性侵行為。

收咗錢唔講出去仲講
正臭雞黎
鬼唔望花柳生上臉

刑事案 律政司唔會睇你有冇收過錢的

非合法保密協議=妨礙司法公正

go china la diu

好撚cheap! 去得酒店大家都知咩事架啦

g

我地球皇保連奴係中國等你

油尾油先先！

美斯咪又係一擔擔

[有片] 西班牙拳手慘遭另一男子野外強姦逾15年 令人髮指

心有鬼呀阿朗 唔敢去美國

好好笑，成日有人講法律面前窮人含撚，但呢啲情況就可以有錢大哂
我覺得牙朗應該去美國法院證明自己囉

點講都得啦
話係性交易費用

去美國接受挑戰

死雞姦犯都有人支持

C朗迷到底幾低賤 幾冇道德底線

C朗撚唔撚去支持埋馬車？

朗迷個個都認為強姦左條女，之後俾掩口費，條女就變左係雞
牙朗叫雞天經地義，條女報警就係背棄信義

咸爺仲話想簽晒C朗美斯

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

咁即係有機黎香港

咁佢做乜收人錢先。

叫阿朗同法官講

因為牙朗強姦人囉

Push

Alan.....

唔撚掂....

點x得.....

C朗幾時去美職證明自己？

無辜又點解唔敢去美國

見到個美字已經驚

朗迷覺得雞姦係合理

正義化身，正氣凜然

如果牙朗死左 樓主會唔會無哂人生意義而自殺

衰咸濕，明知自己咩身份仲搞啲咁既嘢真係自己攞黎

逃稅唔夠要玩埋逃獄

你都on9
果度係美國,你估香港

連登仔最憎既metoo都有人支持
條女跟埋牙朗上酒店一定係諗住飲杯咖啡就走啦

無人話支持條女喎
條女cheap唔代表強姦人係岩

個個metoo都話比人老強架啦
呂麗瑤咪又係咁講 最尾點

所以咪要法庭囉
我剩係知如果身無屎就唔使俾掩口費既

嘔返個幾百萬「肉金」出黎先好metoo 啦，講野！又要收錢做雞，又要貞節牌坊

掩口費肉金就肉金啦，錢就收晒又學人metoo，臭雞

睇下你自己上咩講D咩 你都做左網絡判官判左有罪啦
洗乜要法庭
係咁有料唔好收錢直接報警啦 用哂D錢就話比人老強?

賤種朗迷：強姦唔計

用曬錢同老強兩回事，分唔到？
知唔知咩係第四權？如果照跟你講法，所有forum都唔使存在啦

臭雞表表者
做完交易反口